ACO 係唔係好難考?

其實我仲想知道多啲個位做啲咩咁
睇新聞話一個位好多人爭

？

做收銀

難

要醒啲 唔好好似#2個柒頭咁打錯字
google都串錯